[突發] 美國係微傅貼完文之後，已經上唔返

支那係咪封咗微傅?